劉華取消之後所有場次

《AXA 安盛呈獻 My Love Andy Lau World Tour - Hong Kong 2018》-
《取消 2018年12月28日至2019年1月3日 共7場演唱會 特別通告》

日前劉德華先生因喉嚨發炎，醫生建議休息，忍痛宣布取消3場演唱會。今日在醫院經醫生確診患上流感，需全面休息。主辦機構現決定宣布取消剩餘4場（2018年12月31日至2019年1月3日）的所有場次。

在此向所有支持、愛護劉德華先生的已購票人士再一次表達萬分的歉意。請持有2018年12月28日至2019年1月3日演唱會有效門票人士務必保留門票。主辦機構將會盡快公布後續安排事宜。

不便之處，敬請原諒！
買黃牛既都抵撚死

舐正苦嗰啲人冇人想知

填海啊拿 皇天擊殺

估唔到林鄭一句演出成功，威力咁強

蘋果廣告製作公司

渣ga

又反車

之前我話撈底 廿蚊張，竟然無人理我
後悔吧

渣GA

早就要學張學友 唱三場休一場啦

廢老

買黃牛班戇鳩仔

多行不義必自斃

人有貴賤之分啊師兄

利申: 賤人

買咗黃牛嘅人就抵死

Molamola